我地需要數字！！！

85罷工的光芒被衝突所遮蓋了
但罷工先係淺黃、中間、和理非能最直接參與嘅

不否定前線巴的功勞 但要為每位參與罷工的香港人鼓掌 只有咁 先可以將依埋人拉過黎 令外界（包括外媒）知道我地嘅影響力

希望琴日各區的集會主辦單位可以報數 為運動增加影響力

推

Agree
和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港